用大廈保安做主題，套戲改咩名好

有咩提議

利是決定服務

自宅警備員

樓上有4仔

伍樓有伍仔

直行轉左上三樓

咩內容？
冇大概內容點諗

保安師

自宅警備員系列

新年狗頭

回魂夜

金宵大廈

Tvb編劇開新戲上lihkg問意見？

廢人生存日記

新年發大財

保安圍城

保安液

忽然諗緊乜都可以拍一套戲，看更做主題可以有咩搞笑戲名，想睇創意

信箱保衛戰

如果真係拍 我反而想知可以拍咩內容
看更做主題
上一套《金宵大廈》只係看更做主角 但主題係奇幻靈異
看更做主題想知可以拍乜
日日蛇王?新年逗利是?

大廈雙龍傳

幫手足擋狗利是滿滿，
放狗入閘過年食狗屎。

年年初一 四萬咁口